我係澳門人 你問我答

其實新聞報個啲只係冰山一角
大部分澳門人都係如常生活 無咩影響
澳門人適應力很強

圖都冇張叫人點信你?

無電無水都如常生活

自爆不了

老豆老母有冇俾風吹走？

咪又係咁返工

你老母個墳就吹走左啦

感謝黨未

真實死左幾多人，有冇隱瞞災情

如果吹正香港 你地咪一鳩樣
算你條撚屌好彩咋

同埋停左唔係好耐走 唔好咁out啦🤷🏻‍♂️

我年年過黎拎完check就走架啦

用左字

咁都浸你唔死？

滴水不沾

請善用起底功能